HKDI / CITY ASSO 入一入黎

你地有冇人係畀 jackie kwong 教過 或者監過 project?? (in case 你唔記得, 佢係個D 助理講師,
以我所知O係HKDI 佢教shape 同 埋 city 個邊教 asso creative media )
佢教你咩野? 你覺得呢條友點???

Hello我係個就快22歲既陽光運動型暖男👦高168-169 唔肥唔瘦 樣同身型都屬偏好
唔煙唔酒唔粗口都唔打機🙅 無不良嗜好💁
休學中💤黎緊9月會讀大學
依家返緊PART TIME🔥幫小朋友補習
平時中意做踢足球，打籃球，打羽毛球，跑步，散步，睇電視，睇鬼片，上YOUTUBE，聽歌😌好中意研究學問，增值知識🙈
好中意小朋友同小動物 屋企都有養小動物🙈
我係個諗野好正面 溫柔細心周到既男仔 好專一 好易嚇醋🙈🙊
所以唔希望你有咁多異性朋友，或玩得或傾得好埋👀
同埋我都好痴身(你唔喜可以唔痴🙊)
本身都已經有長遠目標同理想，一直去實現咁🏃💪✨
想拍長拖，希望一拍就可以拍到結婚😪然後將來有小孩子，組織個小家庭🌟
所以希望係認認真真咁拍長拖🙈
要互相相愛，包容，體諒，遷就，關心，分擔唔開心或者分享開心既野等等😄希望係日日都會傾計😳
最重要係唔會不讀/已讀不回 忙緊既話希望都可以講聲 可以比我冇咁擔心你👀 同埋希望可以打多D表情 因為有安全感☺🙈以心相識同相處🙆

走啦, 狗公, 唔好騎劫我POST

City asso 同cccu 係唔同架喎

佢幾有心教架

咪撚白撞啦

你讀咩科呀???

cimp

佢點有心機法?
上堂hea講? 問佢野hea 答?

佢教你咩course???

有問必答 一啲都唔hea
3D modelling, computer graphics

我地呢邊個個學生都話條友係垃圾 中的垃圾

教育敗類

連有一個CITY ASSO CM 過黎的同學 ,

都話之前畀佢教, 又教得衰, 又點左佢去讀shape

係咪冇咩人上lecture
Jackie嬲豬
之前我問親佢野 都好肯答
連問唔關佢科嘅野都答

肯答姐, 但係答非所問呢,
佢O係SHAPE 呢邊教 commercial game ,
用一份PPT ( 一張圖都冇) 教哂 8 堂LECTURE
仲要講野冇POINT 冇深度,
勁膚淺, 講黎講去都係咩 game balance , 打LOL 同hearthstone 打上腦咁
用埋D 例子"行"到, 明顯都唔打PC GAME, 又扮到識好多GAME
兩個鐘LECTURE 講得一個鐘就收工,
驚死太快, 完左PPT 冇野講

仲有, 我FD 做project 係佢做supervisor (冇得自己揀咩老師),
話佢每堂都坐係度又唔幫佢地手, 又唔跟佢地進度,
問佢問題又可以答到完全唔關事GE 野

其實大學請LECTURER 係咪咁"參痴", 請埋D 咁既人係度呃飯食 ??!!

咁大分別嘅 好似兩個人咁

當然佢唔係亂答/hea答我啦

有冇得同其他supervisor 反應下
咁樣搞唔掂 爛gpa就唔好啦

反映

搵我？

多謝

出現了

我屌你老母臭閪

我個fd 話唔知可以點

個programme coordinator 一樣係HEA 底,

都係堂堂坐係度唔教野,

今個學期就西利, 兩個拍埋一齊上堂(監堂), 兩個都唔係教,

一個星期上兩堂, 夠膽死一個番另一個就唔出現, 仲要堂堂都係遲半個鐘先到

為人師表 呢Ｄ態度上堂 真係社會腫瘤